巴塞將為美斯上訴，要求撤回紅牌，足協裁決將在周二公佈

根據多家西班牙媒體消息，巴塞將為美斯的紅牌提出上訴。 西班牙足協競賽委員會將在本週二對超級杯的判罰給出裁決結果。

在今天凌晨的超級杯決賽最後時刻，美斯對畢爾巴前鋒比利亞利布雷使用報復性動作，被直接罰下。

活蛇

可唔可以罰返畢爾包球員轉頭

咁都唔係紅牌你on9呀死巴狗

呢球真心要紅

請勿針對美c
公平d睇 應該雙方黃牌 無充分合理證據美c係有意圖揮拳 對方都想用頭撞擊美c

咁都上訴
巴塞真係盲捧

呢件支那斯愈來愈似中共

等睇上訴完追罰

抵打啦 阻撚住球王跑步

場波, 個杯都要賠